屌你老味交稅比班公務猿日日都屋企hea

仆你個街

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

靜啦
人地罷工緊

咁你想點
有咩建議
我識幾個home offfice公務員日日做文宣搞國際戰線

分化 post

拉

個公會要成形夠人數先搞得成
幫手做文宣宣傳啦

你唔順氣你又唔去做公墓員？

弱智

幾個

大撚把死藍廢老阿

廢老邊有得變
做好自已打好唔同戰線啦
我識幾個都有做
我唔係識幾百個

我地公僕又嬴

吹呀？ 咪撚阻住我哋公務員加人工添呀

好嬲呀

我地就要撲口罩返工

拉

天滅港共政府

分化舖 屌你樓主含家產